\begin{question}[section=1,subtitle={Embedded System},difficulty=,mode=exm,type=thr,tags={20190626}]
	\begin{compactenum}
		\item What is an embedded system?
		\item What are the four pillars of ES design?
		\item Plot different ES architectures for 'Flexibility' and 'Efficiency'. Name one advantage and one disadvantage of any 2 architectures.
	\end{compactenum}
\end{question}
\begin{solution}
	\begin{compactenum}
		\item Ein Embedded System ist ein „eingebettetes“ System.
		Darunter versteht man meistens ein Hardware-Software-System, welches direkt mit seiner physikalischen Umgebung interagiert und vom Benutzer meistens nicht wahrgenommen wird.
		(zumindest nicht als Computer wahrgenommen wird) + networking Interface
	\end{compactenum}
\end{solution}
